[長期置頂] 麻煩大家準備好掃聽日蘋果日報 (1)

收到

Push

推

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」

好擔心佢今日銷情

今日好多都淨左香港人嬲完一晚就嬲完